由布院别邸樹定梅園好啲？

請問大家由布院别邸樹定梅園好啲？我們4大人，1小童。請大家俾啲意見。

我都係4大人1小童 想揀梅園。。但都真係幾貴

梅園環境幾靚, 有個大花園, 仲有得借單車